［召喚牙醫/牙科姑娘］細個磨牙磨到啲牙尖晒可以點

如題
最近覺得好肉酸
識嘅啲牙都唔會好似我咁
想問下巴絲們有冇方法補救

咁之前做咩要磨尖啲牙？

訓覺自己係到磨
我都唔想架